對於業內人士來說，這些趨勢的出現和占星術興趣的穩步上升給人一種吉祥的感覺。 高科技占星術應用程序聲稱比以往任何時候都更加個性化。 z世代變成了信徒賴莎·布魯納2021年7月23日|時間 
 我去法國的時候正好有這個私人發現。 大流行使我們對自己陌生。 當它結束時，我們會學到什麼嗎? 雪莉·特克爾，2021年3月16日 
 這是一個相當幸運的時機，因為就在同一天，七個公共衛生部門在它的家鄉加利福尼亞州發佈了聯合就地隔離令。 合唱團給冥想帶來了社會層面|Brian加熱器| 2021年2月18日|TechCrunch 
 一開始有很多技術問題，導致第一印象不太好。 滾動紙是新的可摺疊的|Brian加熱器| 2021年1月12日|TechCrunch 
 她在這家報紙的有利時機接任了這個職位。 “不可阻擋的創新者”:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，她是下一任《紐約時報》首席執行官史蒂文·珀爾伯格，2020年8月19日 
 儘管2014年才過去了一半，但對“另一方”父母來說，這已經是吉利的一年了。 2014年是“爸爸年”嗎? Andy Hinds 2014年6月9日|DAILY BEAST 
 隨著天安門事件紀念日的臨近，這一舉措的時機非常有利。 為什麼中國討厭這個新的華盛頓街道名字|大衛·凱斯| 2014年6月3日|每日野獸 
 對於一個21歲的女人來說，這是一個公開記錄她的性出軌和羞辱的好時機。 這位舔陽具、喜歡施虐的《Vogue》博主是女權主義的新面孔嗎? Lizzie Crocker 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 然而，在德拉吉報道上用一個聳人聽聞的標題——夏普頓是聯邦調查局的暴民老鼠——來開始這重要的一週可不是什麼好兆頭。 阿爾·夏普頓:我不是告密者|勞埃德·格羅夫| 2014年4月8日|每日野獸 
 這種傳統可能就像《今夜秀》的所有權一樣吉祥。 吉米·法倫精彩的《今夜秀》首秀|Tom Shales | 2014年2月18日|DAILY BEAST 
 不久，我們又找到了一個機會，做了一件和這一件差不多的善事，雖然結果比較好。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 奧古斯丁巧妙地抓住了這個吉祥的時刻; 她撲進丈夫的懷裡，指著畫像。 在貓和喧鬧的招牌旁——巴爾扎克 
 他是在吉祥的情況下進入政府的。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 就在這個吉利的時刻，米德的師團獨自前進，突破了義軍的防線。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。 
 這是一個吉祥的時刻，一個千載難逢的機會，而這種機會通常不會降臨到軍事指揮官身上。 61年男孩|查爾斯·卡爾頓·科芬。